伊朗政府遭指隱匿新冠肺炎疫情 , 反控美國散布恐懼!

伊朗總統羅哈尼（Hassan Rouhani）今天指控美國，在致命的新型冠狀肺炎(COVID-19，俗稱武漢肺炎)疫情爆發之際藉機散布恐懼，他還反譏美國才疲於應對新冠肺炎，境內甚至有1萬6000人死於流行性感冒。

目前伊朗國內有139起2019年冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）確診病例，其中19人喪命，連伊朗衛生部副部長哈利奇（Iraj Harirchi）也染病，疫情的致死人數在全球僅次於中國。

在美國國務卿（Mike Pompeo）指控伊朗當局隱匿疫情訊息後，隔天羅哈尼在每週例行的內閣會議表示：「我們不應該讓美國在冠狀病毒這件事上加諸一種新病毒，這種病毒被稱為…極度恐懼。」

羅哈尼指出，美國人「自己才疲於應對冠狀病毒，美國有1萬6000人死於流感，但他們卻避而不談。」

睇你個賤種咀口硬得幾耐

啲劇情咁熟口熟面嘅

又係講美國流感死得多人
好心啦，個劇本用到爛啦，搵人比少少新意好唔好

大日本帝國一定係太平洋戰爭最後贏家

又講流感

流感死亡率只係0.2%呀

強國

伊朗內部同支那差好遠 ...內部班美國勢力隨時收佢皮

講撚到自己冇人流感死亡咁
每年流行性感冒‎每年300–500萬重症 375,000人死亡添呀
on撚9 繼續口硬啦

尋日係街都聽到個仆街咁講
根本全世界都有人死於流感